12.21 尖沙咀@和你Shop 「即時討論」

14:00 尖沙咀海港城要人

大家準備好未？

食完飯出黎鳩嗚啦

推

唔係去元朗既，全部黎尖沙咀啦

一傾和你傾到現場

Shopping

12.21

出黎啦

LM睇人數

shopping

要人

5-6架狗車在碼頭同星光行門口

入商場

Shopping不怕

迫爆尖沙咀

721

入邊4通八達

入商場囉，夠薑咪入去搞事囉班狗

push

有cam？有狗車？有便衣狗？

so what？拉我window shopping丫笨

入咗未啫

Coming

想入海港shopping又怕狗嘅
可以新港中心入
新港有天橋到海港

行街唔撚怕你

Up

搭緊車出黎啦

有冇一萬人會出

Push

而家情況1000都比多

人呢？

幾步一team狗🤣

最好入埋去啦！

黎緊

屌
之前十八區遊行啲人去哂邊

大家要出黎呀

出就出啦，問咁多

500都比多 尋晚嗰集會都係6000人

和你shop講左咁多日
又正式對抗行動
都唔出？

Shop 緊啦!!!

出到就出啦

出就出，講呢d有咩用

都冇辦法，目標係咩大家知，就好似今日嘅元朗西鐵站咁

海港城每個出入口都有PoPo

甴近平

廣東道apple對出大量綠色狗

見機行事

會唔會綠狗多過手足

入商場都要check ?

今日一定會 總之大家小心 行熟啲個商場啦

入商場都要check 人？

入到去又點
入面一定好多便衣

今日入左商場盡量唔好動手先

各位手足如果想入海港
可由新港中心入
有條天橋通海港
又可以避狗

幫我推
我有權去行街

所以唔好郁手，叫住口號先，便衣拉人既話就上前救人，佢地得幾個，又唔肯show pass , 好難拉得走人

去到幾點? 有事要5點先到

推！

你到時再睇情況點

喂！香港又要人，尖沙咀又話要人
啲post要推至得丫
都無乜人知既

尖沙咀有咩黃店係值得介紹

尖沙咀要人呀

班狗想買撈

推呀

要呀 我去緊

新港中心有元氣
好想食元氣啊

721
811
831
101
1111

上次都好撚多便衣狗

就到尖沙咀

樓主可唔可以唔好再開廢post
推下行動post啦 dllm冷氣軍師

邊個位聚 我嗰度冇人

小心便衣狗

屌覆錯 我係覆隔離post

手足加油

好柒

唔好海港附近落
要喺新港中心入海港

好多人

同問

我都係想推行動post姐

開始多人

屌得一個post

3點到會唔會太遲

差d想開你波好彩我禁左入黎睇

好多人休息緊

成班休息撚推廢post
休息撚死全家

有手足提議經新港中心入海港城安全d

出黎啦各位

出黎呀

其實可以搞番次天水圍遊行
天水圍無一次真正既遊行

仲聚緊人 當然唔會

和你shop

唔會，我都係差唔多

海港城門口直接入

大家小心

唔怪得出黎咁塞

好多蝗

蝗多過手足

「走狗塞」

黑警想宵禁咁款

#安全威脅觀察 #尖沙咀

網民號召於海港城「和你shop」，目前尖沙咀海旁的警力調動明顯，位置包括廣東道及碼頭巴士總站。

請注意商場內會有便衣埋伏，當民眾「裝修」時會馬上拘捕或尋求防暴增援，反應時間可短至數分鐘內。

仲討論緊割唔割支槍嗰班
被捕人士真係手足先講 係手足嘅駛乜講割唔割 直頭要表揚

真係好撚多狗

推推

咁多黑警係度其實某程度上會令人唔敢去老尖

遊客多過乜

乜重有行動。我重以為區選後被休息撚支配左

係
原本有fd一齊去
最後淆左

要人，其實人多班狗既部署就更難，大家出黎啦

請手足們三五成群,小心便衣仆街

出緊

夠人先叫啦，唔洗咁急既

海防道有隊綠狗喺度巡 睇路

休息撚死全家

未到姐

根本人多就贏
乜都唔使做
都唔知啲人做乜唔出

出黎未呀 屌

陣間見

尖沙咀好難去，下次搞旺角啦

4點先到

搭巴士塞緊車 唔好屌人住

不如係您屋企搞啦on99

咁都淆

和理非乜都冇淆咩

俾建議搞旺角就扭曲我係休息撚
邊個先係on9

尖沙咀都叫難去

旺角不嬲都係尾場

小心海港城外面周圍都係防暴

我比較想知商場咩情況

真係人多真係唔使聚人都聚到
而家咁人數出去聚都只會成班截查

已經係

唔係地點問題
係啲人唔出嘅問題

好多呢啲物體

超多狗

元朗又要人 中環又要人 尖沙咀又要人 有的混亂

自己執生啦

粉紅色聖誕樹

推 要人

近元朗既先去元朗啦，其他去尖沙咀

手足做野小心便衣

塞緊車

風平浪靜…
Btw海港城係由港威同海運組成 基本上係一個大嘅橢圓形，小心包抄亦可以反包抄，有啲位可以上樓上寫字樓/商業大廈，依家立咗啲緊急出口牌，都要小心會唔會有狗喺出面部住

光復香港 時代革命
萬事小心

快啲過黎啦屌
唔夠人呀

成個tst 都重狗

唔夠人

係冇人得普通遊人

d狗邊敢入尼，大陸人多到

新港正門有狗
請喺海防道側門入
新港中心上扶手電梯
喺一樓定唔知二樓有天橋直往海港

出黎啊

如果海港出事
可以行天橋新港
So far新港都多蝗 可cover

要人要人

就黎全香港都要人

行左轉海港城周圍起碼有200狗cls

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

食飽飽送死lu

快撚啲出嚟啦

塞車好L塞

出黎攬炒啦

海港城對出好多防暴

仲塞過平時

重狗重支那人

嗰個入口都有狗睇住 點入去

塞緊巴士

要人呀攬炒海港城

有冇check人？

唔緊要啦，都係攬炒嘅一部分

D

和你shop精粹係扮shopping，但乜都唔買

其實班狗守門口？仲有冇人入去？

暫時冇 但係我驚佢會check

有抽後生查

推啊

見到麗澤前面有rb 逐架車放，後面勁塞

幫手推下

Btw 今日TST 好重狗 大家無需黑衫 正常行街look is okay

—————

支那人好賤格 人邊話唔黎 一邊身體燈好誠實 買安全套都要落黎買先至有信心

咁點先令到佢地唔落黎呢？

你屌佢 佢表面好介意 但實際上忍住比你地屌都照落黎 所以成效不大

咁點先得呢？

重點就係，逼中國政府唔批自遊行/旅行團/1日遊落黎

咁點先得？好簡單

中共最驚就係中國人落黎「學壞」

只要我地目標做到「教壞支那遊客」既現象

咁自然中共就唔會比佢地落黎香港

試諗下 係sogo 門口/ 廣東道 我地整條流動人鏈

舉住「親 廣州人為了自身權利起來反抗了 燒警車 打公安 你呢？」

「燒警車 打公安 結果就能爭取維權了 你學到了嗎？」

一邊舉住廣州人玩炮仗 燒警車既相

一邊唱榮光

手足請入新港中心行天橋過海港
兩個商場係通

都冇人帶野

新港中心行橋入ok

係
查左幾個都放左

攬炒
全部唔好做生意

講住支那話/台灣話入去囉

唔駛郁手喎

無人未去元氣飲下茶先

今日無需裝修 無需拳頭

今日需要智慧 厚面皮 同埋半鹹半淡普通話！

小心便衣狗，一定嚴重過尋晚大埔

現場話用普通話叫口號？笑拎死

新港有元氣

煙剷記住新港地面嗰層有後門食煙
可以行去北京道

高登影到發現便衣狗敗走

被曱甴查記住唔好咁串，亦唔係叫你奶晒袋底咁

成條海防道都係狗，啱啱d狗係車到放緊狗飯

串一時 結果比佢被走強行end game 就無謂

最好講住普通話 扮新移民

咁咪攬炒緊？

記住今日重點！

輸出革命

教壞支那人

中共自然唔比支那人再黎香港

星光行誠品通？

思路正確

已經係入口？？我想買野呀

已經無入口？？

推
而家咩環境

扮新移民？唔係應該要講普通話咩？

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

仲塞緊車

喺新港中心有天橋連接海港城
安全

咩文都得 記住要跟住支那人走 如果唔係就好危險

自推依個

我一陣行入去買野先，仲堵緊車

入面其實好多人行緊街

馬可孛羅酒店 直行入lift 3樓

痴線，我塞到要落車

大家可以去對面新港城上天橋就入到海港城

通啊通啊

same，希望仲有人陪我shopping

漆咸道南轉入佐敦道個位超塞

去去
支那走

新港城係乜嘢黎
你係咪想講新港中心

星光行扶手電梯上2層就係誠品 通倒過海港城架

新港中心扮工中
啱先有手足問我路

贊同

人黎

好多狗

彌敦道太塞

講普通話行正門直入

美心 Shake shack 係海運地下 去玩具反斗城方區 大家千祈唔好去 愛比暴力強

已經入咗商場？

我地好有禮貌，不卑不亢

咁快入商場

記住

今日唔係黎屌支那客

係教壞佢地既好機會

大家趕走左佢地無用

重點係做成"教壞佢地"既假象！

逼中國政府唔再批自遊行先係正路

好似幾有用

好驚呀，唔敢同一家人來shopping了

我地只係普通人去window shopping
冇人可以趕我地走 行得正企得正

唔好去

手足唔好掛住屌狗！！！

海港城最近超多promotions 快啲去行街啊

Tst 超多狗

海港城配合
必要時封埋寫字樓lift

千奇唔好入藍店同商場咁唔小心掉垃圾同倒瀉野飲，搞亂個場就唔好啦

現場有冇記者

nowtv

層豬另開po講啦

立場都有

01 直播緊手足同便衣狗嘈

無時間 時間有限 唔好掛住屌便衣狗

上次尖沙咀隻便衣狗

適時散水轉場

真係
休息撚休完未

便衣狗

要人呀

人呢～有便衣出現了

貼張貼紙比便衣 有冇風險

有無可能開發人面識別

來對付便衣

商場廁所=真春袋～

丘品

尖沙咀D出有5隻綠狗

思路清晰

本身有，比人拉左

兩架豬係中間道停左

好撚多狗

請問行到邊個位？我姨家自己一個on99，見唔到手足

屌你!海港城大陸人多到仆街!

岩岩先睇，咩事響左警鐘

我都係

中港城？

成條廣東道都係狗

當所有tg group 都討論緊策略
連登得互屌
五毛 分化 放負撚多到

頂層好多黑罩 斜揹便衣狗

係呀屌
番撚晒黎

有便衣狗，叫口號好喇手足

一推跟尾狗

多狗到仆街
火魔小心

裝修佬魔法師勿進商場

小心便衣狗 啱行見到幾隻咁 扮著黑衫但望實佢地成班都唔敢對望 有啲便衣狗真係有樣睇 雖然宜家仲好多遊客佢地未必敢亂黎 但小心為上

適時轉場
等班狗follow 唔到

中間道半島酒店有狗
2 豬籠車

第二戰場
旺角浪豪

有便衣狗擺明同手足一齊行咁搞笑

，

齋行唔買

撚狗

屌你仲塞緊巴士
做乜鳩成個油尖旺大塞車

請大家多謝特朗普，學加拿大咁樣搭單，希望中國口頭承諾比香港普選
而家特朗普喺Facebook出聲話要幫香港做啲野，我哋都要比特朗普總統知道我哋要佢幫手做啲咩，Facebook係特朗普同大眾溝通嘅媒介。

香港問題所引發嘅問題令到中國受到各方面嘅壓力（eg:美元流出加快），從而令到中國態度軟化，呢個軟化唔係真係買農作物咁簡單，係分階段嘅結構性改革，而中共係承認會將會進行結構性改革，細節之後先傾，改變係一定會發生，美國同中國先至簽署呢份協議，

香港發生咗史無前例嘅反政府示威，特朗普多次係談判中提及香港，其間所羅門表明美國同泛民通力合作，係呢六個月示威裏邊大量香港人犧牲(eg中大理大陣地戰）之後中國態度明顯軟化，美國成功同中國簽署第一階段協議。香港問題，大量六四黑材料，跟手貿易戰簽中共認為的不平等條約根本係big deal。

香港對於中國經濟係極之重要。美國對中國發動的貿易戰，其中一個目的就係想商家喺中國嘅投資撤出，本來中國嘅美元流出情況已經嚴重，但因為中國有外匯管制，相信仲可以捱一段時間，自從六月份香港示威之後，大量美元從香港流出，直接引發大量逃資潮，香港唔能夠實行外匯管制，所以點解之前咁多巴打叫人換美金就係咁解。

成個尖咀周圍都係狗 咁多位小心

一齊行咪得,個場洗撚做生意

係，係新港中心通往海港城天橋已經見到晒

查車，加上油尖旺啲路本身都唔係闊，塞上加塞

笑死 跟住跑 緊張到

而家手足係邊？

因為 popo set 哂rb

好似俾人撚返轉頭ja

經碼頭入得一隊懷疑便衣仲多過綠衫

呢個似中港城？

狗真係有樣睇 點做卧底啊

新港去海港嘅手足留意跟尾狗
就咁睇已經有兩隻帶耳機斜咩袋跟你地
唔該時刻check住後面有冇狗

好撚多便衣都比揚哂

伏伏伏

有裝備手足注意安全啊

黑狗蟼次撚次都係禁

有消防入左海港城

好易 真手足比人勸攝衫 咪攝下

臥底一定唔會攝

海港城外有防暴 內有便衣.......

做便衣狗做到係人都知

手足應該都知晒有便衣嫁啦

信佢地決定 個便衣都公開左身份

行過啲便衣真係多到一望就知

屌 想去Burberry 買減價貨

圖左直播今次著綠衫

眼神仲要咁閃縮

好多便衣，小心

有曱甴就唔敢入咩，除非你成身食物引到曱甴埋黎會爬上身咩

冇得嚇到班大陸人瀨屎…不如及早轉場撚狗一穫啦

而家經新港中心入海港城安唔安全？

一眼就知便衣警

記者好勁

U記落閘

建議唔好理條便衣狗

隻狗又老尷又淆底好好笑

成班戇鳩仔佢就係想你知道所以你哋咪唔敢裝修囉

Push this one

今日主線任務係同支那遊客傾計 交流

唔係屌狗

Yes

見到咁多大陸人就想走DD所謂既香水濃烈臭到一個點

不過要留意跟尾狗
啱先見到幾個耳機人
都多遊客同港猪飲食中

我屌

佢可以點
手足行街又唔會打柒佢

拉左個 乜鳩亂拋垃圾

拉埋左一邊姐

下？

戇鳩??
特登畀位班狗做野

又送頭， on99

裝修都唔揀商場裡面啦

點解要裝修
你覺得佢一個月營業額大定裝修成本大

搞到佢要收舖已經好大影響啦
仲要冇成本 拉左都冇證據喎

當然唔反對裝修
不過要係安全情況下裝修
今日咁多便衣狗一齊shop
裝修不了

屌作玩到咁大
掉完仲企係度

好多大陸西

Blocked

玩到佢收鋪夠

商場地方,告唔入

捉一個 引哂全場便衣出黎

真呀

好眼力

個𡃁仔明知成班便衣係度都玩野

一野引哂d便衣狗出黎

如果block 左條電梯咪困死班狗

啲狗突然出晒嚟

抄完id , 之後做佢都得

呢個撚狗又真係撚得太近

救人啊

agree

引哂便衣狗,點哂佢地相啦

收啦，大陸狗

告咩？商埸掟喎

救人啊救人啊

認樣

咪撚放過佢

起底

大家加油

大家要改下d習慣
唔好開口埋口都阿sir
無人知佢地係咩人呀

d人成日話送頭 如果我唔裝修 我淨係哎口號趕客
班狗又拉得d咩姐

走喇，幾撚多便衣狗

起碼30隻狗扮人

走乜春,齋叫口號拉乜撚野

新港中心2樓 (peach john隔離)有天橋往海港
暫時安全

玩左咁耐都知唔係咁玩啦
同圍狗屋根本無分別

商鋪落閘=任務完成

而家救唔到了

成30個

嗨，你係邊？

多便衣到呢

岩。已做到。

有幾多落咗閘？

大把鋪味閂

咩都唔洗做 只係叫口號 佢地吹我地唔脹

自己執返真係俾人玩返轉頭

唔洗,好似話佢執番哂就唔拉,但30隻狗現哂形了

成個海港城商場群咁大，邊忽收哂

好多名店都未閂

佢地唔閂門我地都吹佢唔漲

30隻狗出哂黎

便衣狗現晒形

應該200都無

狗同示威者人數五五比

幾多個月喇，佢哋要做鳩你根本無人阻止到，目的達到唔走膊拉？

total agree
leave and just walk

個𡃁仔真係

D狗肚餓 有野食就出晒黎

頭先十幾個串住上電梯

要執番d狗糧

話俾再場手足聽留意呢隻狗附近啲狗

在場人士醒目搵清潔阿姐拎個掃把畀個嚫仔掃狗糧啦
咁樣徒手執,執到天光

仲有大把錶呀手飾果d未close

3毛狗咪撚理佢啦

真心有d 柒左，下次撚狗就行遠d

睇有無機會聲東擊西啦

商場屬私人地方 點樣公眾地方行為不檢?

繼續努力

咁搞隨時有過百隻便衣曱甴扮人

成日d on9話送頭
遊行夠有夠啦咪又成百萬人遊行
我覺得去和你shop仲好
起碼搞倒d商家
遊行有時個效果未必睇到

老老柒柒 一包狗糧就引曬佢地出黎 賺左 又拉唔到手足

唔出奇

喺度扮乜柒野呀
清潔 又唔見你地執番啲tg 殼血跡?

大家有眼見li d 叫on99 送頭， 仲想攞尾彩， 好彩話個位頂住ja

唔好咁講啦，起碼引左堆便衣狗出左黎，知道好撚多便衣狗係度，真係要小心啲

之前警曱話香港係無私人地方

好撚柒丫，要自己執番
捽甩佢！

唔洗驚便衣，要令佢地助攻和你shop

一包狗糧引到30隻便衣現形
唔明有咩好話手足

好多蒙面黑社會 ?

啱，呢位手足做到嘢

你on9啦,走哂d鋪咪開番閘囉,依家齋行佢拉都告唔入,佢咪拉9我囉

高個位

個狗量多得驚人，幾十隻加一齊個氣勢仲勁過班手足

引咗一堆狗佢地已經中咗計

咁多大陸西
射幾個tg做手信就好了

未必要裝修既
成班狗係度又助下攻咁

我係商場倒瀉野關班狗春事咩?
有咩權叫我執返呀?
我係商場倒瀉杯汽水又要我自己拖返咩on99

做得好

1個引撚左30隻便衣出黎,你匿係屋企就收皮啦

元朗7.21事件五個月+各區和你SHOP

其實人多去塞爆商場，已經攬炒咗啦。咁就唔使搞咁多嘢

成功令商場提早收工

係，但手足真係要小心

係商場玩就係要佢地神憎鬼厭，be water就得

所以重點只係想講要撚狗要係安全距離，佢唔拉你但抄晒你牌以後做野都麻煩d

分開左兩批 就黎行到正門

點知佢地係警員定黑社會 定 普通行商場巿民 ?

恐怖份子做任何野都無後果,你俾我都有氣勢啦,on9

點解可以入商場執法

笑死 下次去商場唔可以倒瀉野唔係就犯法

佢地都係防裝修， 區選後點玩真係有眼睇
你行到出年佢地都係跟你行

狗狗召喚術衝曬出黎食狗糧

如果呢招係聲東擊西，佢地已經中哂伏阻止唔到

good job

coming

裝修都係為佢做唔到生意,講撚到依家個場好撚多生意咁,我鍾意行夠一年都得,散水撚收皮啦

執狗糧

商場屬私人地方 點樣告人公眾地方行為不檢？

快撚d叫班狗入黎添,我鍾意行行企企唔幫襯叫口號,佢唔入黎我唔夠人塞添,快d多d便衣出黎幫手塞

所以無拉，但抄晒你牌la

唔小心倒瀉自己都防唔到

一定會有人倒瀉嘢

佢地根本唔介意你地知佢地存在

傻仔，冇被捕又引哂班便衣狗出嚟
你到底識唔撚識？

屌你龍心

咁咪一齊塞囉,班鋪做唔到生意先係目的,快d入多2 3隊入黎一齊行添

好嘢, 龍心嚟埋幫手和你 shop

睇吓啲蒙面黑社會攪唔攪佢先 ?

下次帶個鉄兜倒狗糧出來

龍心又出黎?

I don’t leave and just walk inside the mall

出來博打
條粉腸係度播國歌？

越亂越好

條撚樣尋日fing國旗今日叫五大訴求，死撚開啦唔好比佢膠化

有咩所謂，齊齊攪串佢囉

唔介意就唔使著便衣啦傻閪

係 亂就最好

如果叫下口號塞下人就可以令d舖收工嘅當然冇所謂,但依家收哂工未?

你扑一扑玻璃就真係收都收唔切吖嘛,所以先做戲咁做都要揾便衣看門口囉

正 愈多痴線佬入黎慶祝愈好

你係現場望下幾多落左閘啦on9,冷氣佬就收皮啦

正是

最緊要幫手攪亂, this is 攬炒.

話之佢.

一條友出來單挑
要多d人出來先攬炒到

方便捉人咋
軍裝係隔離仲有人敢掉狗糧咩

唔收工都冇生意啦

根本就係要禁

無錯

你咪去扑囉

秒

依3隻曱甴黎？

有幾多鋪落左閘? 講啲鼓舞既消息可以吸引多啲人出黎

著哂制服一睇就知係差佬同要望兩下,諗下係咪差佬先真係冇分別?

去緊

咁咪即係唔撚想你知佢存在囉

條友attention seeker黎
你愈俾佢撩到佢就愈開心
引佢去同狗玩算啦

係

唔出奇
但有冇帶耳機

同意呀

就係要咁

勁多便衣

30隻,岩岩影哂

佢地查緊手足同記者

軍師hi

係商場嘈嘈嘈嘈就好夠

就無生意, 無遊客.

便衣狗樣

既然大家都係和平行街
咁搵返十幾個市民去跟住佢地又得唔得?
佢地三幾個一組 咁就分返十組市民去吊住佢地尾
算係分散佢地戰力

龍心又黎
幫手助攻？

做到遊客唔敢嚟, 無人敢行就得

唔打又唔理佢 便衣又做唔到嘢

佢話會幫手捉手足嫁

跟乜春,自己行,鳩行咪得,理佢地做乜,佢地又唔消費,咪大家一齊塞撚住哂d通道囉

明顯喇 三隻閪頭

行街捉乜撚野

牙叔話 支持警察 等於自殺

最緊要幫到手嚇走啲遊客, 攬炒目的就已達.

個阿叔次次九龍遊行都出黎,好有心

成班on9記者仲理龍心

好多人係彌敦道黎緊

海港城一個手足都見唔到

海港城啲人係咩位置？

龍心438

便衣狗都頂唔順痴線佬

個個平民裝 個個都係手足

記者太on9冇人影佢自然就冇癮

屌 估唔到有燈飾
利申 半年無去

人人皆手足

一定無人會行一年， 你無得輪班架， 智將

咪係

抄晒id 啦， 智將

尖沙咀間太子
啲便衣睇緊貨啊

橙色衫，黃，白色衫

講野都拉?

拉左個男仔去側邊搜身

哇！海港城頂樓starbucks 係狗竇，而家好多狗係度

好多便衣 手足小心

龍心
我係香港未來雜種

睇黎最少3人一齊行動

元氣同側邊幾間鋪頭都開始落閘

刑事恐嚇啦應該 不過有證據再講

啲狗都係同一個動作

推 做咩拉男仔？

元朗爆緊爆緊!!!

Citysuper/ Zara個邊

便衣狗就可以入商場？

睇佢點做生意

咩事？

拆緊元氣
爽到仆街

一陣班狗開始顛就搞其他旺區，唔好硬碰硬

裝修元氣爆玻璃

手足好波
快閃

防暴衝左入YOHO 全面圍捕!!!!!!!!!!

我係2樓,快d黎拉我啦傻狗,我行街乜叉都無帶,你咪查囉7下7下

喪推SING 哥
CLS

咪撚理佢啦，條撚屌坐係屋企睇直播呀之呀左

叫放人真係放咩，邊會左右到班狗
愛護喉嚨，叫其他嘢啦

目標完成就退場

綠色恐怖份子又入yoho mall

愛護喉嚨又叫其他野？

聲東擊西

手足叫緊保安趕曱甴走

蘋果live 記者叫警甴出委任證但唔出

警甴邏輯
唔執行警務就唔出示委任證
到執行時就話阻住做野出示唔到
都唔知張委任證有咩用

yoho 收左皮LU

拜拜了 去食水門雞先

防暴衝晒入黎

要問下海港城PR係咪有客倒瀉野要自己清理返

啲狗幫yoho趕客

新港中心入冇狗

手足好高汁，撚咗半日班狗仲未有位入

一個字：「我大哂」
就係咁解

防暴唔敢入海港城
但有幾十隻便衣狗

成班便衣狗，比人反跟蹤

小心落單都算恐嚇? 而且點知係咪佢講.

Mtr clear

海港城好多便衣popo

海港城收皮未？

不過有元氣一風堂

黑警：香港島一向我大曬我玩曬，元朗掌管一帶

比人撚緊

冇聲出

呢啲大多係CID嚟。

海港城要人

冇狗
手足可以黎
如果你想去海港請喺2樓行天橋通往

新城市有

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

依招Work 和平入去行街 成班狗入哂去
所有鋪拉閘

想去手足勿經海防道，沿路有3堆曱甴

趁而家撚緊狗，而家快d入黎

商場有恐怖分子
仲點敢shopping

龍心

認得其中一個 係西九反黑

推post
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

散場未
岩行開左而家又返左尖沙咀

越嚟越多人

今日冬只會愈多人

zara 衰乜？

海港城又多翻人啲鋪頭未收

自推 建議比手足參考

我淨係見到遊客

好感動,愈黎愈多人,其實人多可以好安全都做到野

去佈置

真
手足喺邊

冇black bloc得唔得一陣放飯諗住去濕平

還有狗

入面囉

你確定自己身上面無野俾人周到就落黎,保障自己安全就可以

輸出革命

便衣Standby地點喺二樓Starbucks，啱啱聽到出面D狗對講機講

罩都冇
一陣見

搵到了
屌入口平衡時空

光復茂名，時代革命

買番個會好d,題外話,現場好撚多狗

入口等班狗企啦,入面暖咁多

依家咩情況
準備到

個女人

見到4人一組嘅唔知咩人
一個黑衫男揹住黑色嘅白logo adidas背囊
一個長髮戴眼鏡呀嬸樣女子揹一樣款嘅袋
一長啡髮藍衫女子同全身黑著住黑冷帽唔知係男定女嘅人
企喺連卡佛門口一帶好耐

便衣狗仲多撚過制服

K11 去埋啦

耳機狗

海運3樓Nike KL
出面咁既情況，個店長落閘但開住隔離道細門做生意
唔知佢真心定假膠

元朗7.21襲擊事件5個月，一批市民到鄰近的形點商場聚集。下午接近4時半，商場一間「元氣壽司」的玻璃遭黑衣人用鎚打爛，現場傳出疑似電鑽聲，持續數分鐘，黑衣人之後離開。

防暴警員數分鐘後到場，指該處為罪案現場，將記者趕出商場內較空曠位置；又指記者「全部都係幫兇，助紂為虐」。有防暴警員在行動呼號顯示牌旁，掛上寫有「警察加油」的布帶。

警方隨後在現場設立防線，表示有刑事案件發生，正調查中，要求市民不要衝擊警方防線，以及不要煽動其他人破壞社會安寧。

有市民隨即向警方叫口號，一名警員之後指其中一名市民破壞社會安寧，以警方攝影機拍攝這名市民，又說「影住佢，唔好話無畀警告佢」，之後未見拘捕該名市民。

好多人，見大家都好克制唔同便衣狗，藍屍硬碰 各位手足加油，感謝大家繼續發聲 一於攬炒今個聖誕同新年啦

手足唔怕凍嘅咩咁嘅天氣都短衫

[/url]

東網live又見一個便衣

係茂名人
或者講廣東人啦

影到腰間有槍

入商場就唔敢亂打人

Diesel 前圍緊便衣
走開左嘅手足過一過黎幫手?

有大陸人先唔打渣

〔3月數據〕去年海港城全年營業額高達373億元，平均每日生意額超過一億元。而海港城收入為75.29億元，單單一個商場已經貢獻集團收入的63%、營業盈利72%。全港市場份額則高達7.7%。

海港城shopping一日無一億

今日半日渣

防暴曱甴捉人

on9 班警甴查身份證就要除曬口罩同帽 叫你出委任證就show一下證繼續蒙面 點知你張狗牌係咪執番黎

大家可以收工

而家咩環境

即刻落閘

目的已達到

證明有曱甴就無生意

Green objects 入場 be Water

幾十個防暴入左海港城 玩完

嚇死遊客

狂暴曱甴又入商場

一早已經成場都係便衣 都唔怕你地知添

終於忍唔住

可以轉地方？

海港城其實係咪想日日有人同佢玩

擺明
一日一億喎

搵廿個過去

個個星期六日入去同佢玩

好想買名牌～

但好似都有一部分鋪頭冇收

海港城全力配合

日日一塊玻璃, 黑警幫手封場

做得好
最好日日放曱甴入黎啦

聖誕節🎄

綠色夠曬聖誕 一車車聖誕樹進場幫你守住啲玻璃

啲警甴中哂計

海港城放得啲狗同便衣係到

一路行一路罵

真 曱甴又拉唔撚到人

已經拉左幾個 你地班軍師就繼續上網吹奏警甴中計
根本係人地幫你地擋哂

但有噴椒

成功攬抄

蘋果話制服咗個？

便衣係入面甘耐～但保安一個都冇

講真好難阻佢噴椒

保安有叫過便衣狗走 佢地唔肯

搞亂社會經濟嘅元兇

唔好走
繼續留係度

急了

不過佢mark低咗啲人跑身分證 可能喺之後拉返都未定

無人敢搞龍心

拉左個因為申隻腳出來 原來kick親人已經犯法 好波

蘋果:2至3人被捕

蘋果話拉咗兩到三人

乜撚柒都話襲警 你制服又無 證又無 掂下你又襲警
追數追到咁撚肉酸

係咪28歲姓馮？

重嚟唔嚟好？塞梗車就到

有d鋪開返門

而家係咪完左
仲有冇下場

咁夠薑開番

綠色曱甴走咗之後有部分鋪頭開返， 但係商場已經少咗好多遊客

應該要轉場

轉去九龍首都？

開番都冇客

本身都冇咩鋪拉閘 綠popo一出 全部拉哂

賺少陣支那人錢會死
屌佢老母

暫時已知有兩位手足

各位行路要睇路, 唔小心踩親啲曱甴會告你襲擊佢
盡量乾淨咁去

攬炒成功可以先搵cover 退場
感謝手足